香港有咩性價比高嘅海鮮餐廳？？

餐廳/ 私房菜乜都得
淨係去過西貢食海鮮
食埋個環境 好享受
謝謝大家